*突發，元朗鄉黑，有片，有狗不過佢地唔做野，

借朋友ac開po

元朗鄉黑已經開始上架撐，有好多防暴狗，不過佢地冇做過任何野，請spread開去，如果有朋友仲係元朗範圍請佢立即翻屋企/去朋友到，總之遠離元朗，唔想今日係呢個我地冇準備嘅情況下再流血，唔抵，光復元朗再嚟過好嗎？

推推佢唔該你地

叫你女朋友小心D

元朗黑社會瘋狂抽打路人

紅的一早收哂風，路德圍泊滿的士

阿sir表示無時間睇錶

柳俊江被毆致重傷

推 喺現場嘅小心

Pish 加油樓主

你個角度好易比人發現

推

封鎖港鐵 全面不合作運動

pish

警犬入村幫黑社會含啦 仆街

今日先退一退有刀有黑警佢地已經有免死金牌 你係黑警面前比人斬死都唔會理你 先保命

朋友個uncle話佢唔鐘意條片，唔夠爆喎, del左啦

推上去啦，冇野睇呀呢到走啦

咩呀，係我朋友個Uncle！